發現好多新會然扮老屎忽

發現好多新會然係公海出post話高登以前不嬲冇口德

本身以為有幾老屎忽

屌！原來14年先上！原來而家14年會員都算老屎忽 笑到牙黃

睇真d原來係DSE雞扮日和

下面仲有成班傻仔當條DSE雞係日和教主咁拜

講真唔可以用上討論區嘅年資去到判斷一個人嘅言論係咪高質
因為事實上嗰啲人就算上十年都一樣係咁

見到班新會然上幾年高登 過到黎9up高登以前係點
就訓著左都笑出聲

係啦你叻叻啦

個資歷儲埋拎去賣啦好未

過街老鼠變教主

咪臭係

08年小隊最垃圾

小學雞快d去訓啦
聽日返學呀

對唔住囉

真係好on9

依鑊fatfat啦 08到依家攞去賣上樓不是夢

講中你嬲豬呀

仆街la無得填落cv到 得廿歲要廿年連登年資

好似公司啲老屎忽咁

就算真係日和本人
本身日和係高登都係洗開版引人注意個類煩膠
黎到變左比人拜
笑撚死

１４